求救 口罩防菌問題

各位巴絲知唔知依款口罩係淨係防菌 定會防埋細菌架?唔該哂

想知防菌同防細菌有咩分别

google下都懶

我都想知兩者有咩分別

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品